聯合國人員批評左膠之神昂山素姬 未能保護境內羅興亞人

聯合國人員批評緬甸國務資政昂山素姬，未能保護境內羅興亞人。

聯合國緬甸人權問題特别報告員李亮喜指，逃往鄰國孟加拉的羅興亞人，達到8萬7千人，問題相當嚴重。

她呼籲諾貝爾和平獎得主昂山素姬介入處理。

佢入建制就要民望要選票啦